入黎留低你去過黑店嘅經歷

荃灣新之城上寫字樓到有間7仔，
7 仔隔離有間賣手機嘢，
當時出左iphone 7 頭一個月，

我去問貼保護貼幾錢，
個男人話200$
我有問多次佢：200蚊？
佢話係，之後好努力講到張貼好似防子彈咁。

星際 買moon貼好似2xx, 我俾左3張100佢，佢數完話差一百，我？ 佢再慢慢數一次俾我睇，都係唔岩數，所以我俾多左一百。

事後諗返，我明明係撳左400出嚟買貼，點解銀百冇哂100蚊紙？
ps習慣撳100.200.300.400. 唔會拎500蚊紙

有鬼

但佢數多次比你睇嫁啦啵
你意思係佢魔術手收埋一張？
你有無望實成個過程？？
我之前做7仔有個呀婆死話我收多佢100
頂佢個肺，即場清機
我完全岩數，佢都死嗌我比返100佢
話佢個袋有幾百，而家少100，一定係我on99
其實會唔會你用咗唔記得

睇錯咗第一次去夜店經歷

第一個留言竟然係二百蚊男人先知道睇錯

肯定冇記錯因為我撳完錢就即刻去買

不過我都柒，佢收錢我玩緊電話

咁佢都老手嫁啦啵
敢當面見你唔留意收埋張

健身sales死全家

咁快手？

幫手做份問卷～？

唔係想blame the victim
俾幾張100紙就唔該攤開咁俾
細鋪生意少要靠出術為生
見你未瞓醒咁樣dum咁張落枱低都唔奇

呢樣真！d人成日唔攤開比多我

唔係開左啦咩

咁多間